到今時今日，香港人唯一出路！

今時今日明顯剩係中聯辦同埋機場先會令政府緊張，搞咁多區分晒人力，個個分晒心，不如集中錫春袋！

入機場三大好處

1.機場最能夠影響香港經濟
2.機場入邊，警渣唔用得催淚彈或者槍，誤傷遊客，死都唔得掂
3.近身肉搏先最能夠將人數優勢發揮出嚟！

警渣突然發出不反對通知書！居心叵測！
另外本人用呢個名極之少見，又咁啱有MTR職員指人冒認！司馬昭之心 路人皆知！

今日封三個地鐵站、出催淚彈、橡膠子彈、水炮車。
擺明係一早部署好！

香港人！
THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY!
聽日！
機場見！

唔係要𡨭人對錯！
但香港人！
醒下啦！
機場先係終極目標啊！

而家啲狗不斷提升武力
我地呢？
巿民一早慣左tear gas 橡膠子彈 甚至布袋彈
仲唔入機場？等幾時啊？

唔係指責
但尋日今日光復左啲咩？
報左咩仇？
點解咁大個春袋
我可只要塞路已經可以
咁易做都唔做？

自推一下
大家都幫手推！

push

無出去嘅
入機場啦！

入機場！救手足！
無事咪當遊下車河囉